我有個朋友拍短視頻

我有個朋友拍短視頻,然後上載了抖音微博.
每隔幾日就唱唱歌,跳跳舞,就月入兩萬.
她還說她不算多,有些做視頻年收入千多萬.
對比我現在經營YOUTUBE一個月四個人兩萬.
真的高出不少.

有個朋友

我識人

我同學個friend

屌你！短片就短片
視你老母頻

乜鳩嘢視頻呀

於是我就開始研究如何拍短視頻去吸引人看.
畢竟網上特別多文盲,很難溝通.
我發現當我說香港有很多民主鬥士,中國大陸會因為審查,而封了我的視頻.
我在奇怪大陸有什麼短片可以拍.

於是,我問我那位樣貌絹好,有一雙水汪汪大眼睛的女性友人:
大陸的目標觀眾是什麼人?
她說:
網上的人生失敗者何奇多,大陸低消費的低端人口還有很多.
反正他們又不會我教育.
我說:
是啊!我又不會替人教仔.

在內地有很多的話題,說了會查封.
例如說習包子像小熊維尼.
如果做段片說習包子像小熊維尼.
香港人口少,觀眾自然少,那像大中華區那麼多人和你競爭.
政治片好像會被人禁播,例如說文化大革命餓死了很多人.